G20 重點唔係咩人會去，重點係夠唔夠多人

如果得小貓三四隻，就無咩noise....

陳雲話一個人都夠 信唔信佢？
我係冇錢 如果唔係都去 面懵一次怕咩

push

唔會因人廢言，亦唔會因為佢係陳雲就照單全收
只要夠多人先做到韓農向WTO示威既效果

我認為關鍵係比外媒影

一人可以，但難度高
人越多就越易

韓農有商會支持，香港人真係食自己 所以真係要睇有冇香港人係２８／６去日本旅行 或者有心人真係飛去日本請願

信陳雲就死左啦

魚翁撒回總有野中

沈大師夠準啦, 下下遲幾個月中咁點